大家好嗎

做fd子？

收皮啦何寶榮

點呀何寶榮

你老母

我係黎耀輝

未開始點同你從頭嚟過

公廁輝

屌你老母🙄

食屎